你地手上有幾多隻股票？

好奇一問

而家5隻，高峰10隻左右

超過廿隻

兩隻

咁多會好難打理？定全部長揸

美股etf 都揸左十幾隻